[即時天氣] 天文台錄得30.1度，破今年最高溫紀錄

返去記得叫自己條女換返d背心短褲出街賣大包益街坊呀